支那開工唔肯食竹鼠 葉璇被插耍大牌勁無奈

武漢肺炎爆發後已擴散全國多個省市，不少藝人於內地工作認真要小心。藝人葉璇轉載了人民日報的微博，提醒大家要禁絕野味市場，並大爆做節目時曾被迫吃野味，不就範便被指「耍大牌」：「想起有個製片人叫我們鏡頭前吃來歷不明的竹鼠、蝙蝠，有些演員拒絕吃，願意吃的演員就跟節目組欺負我們，還對外說我們不敬業耍大牌。」

微博一出，不少網友留言表示同情，更問到蝙蝠、竹鼠怎可吃下去，十分嘔心，她就回覆：「嗯，有人能整個蝙蝠頭嚼碎還對着鏡頭沾沾自喜，匪夷所思。」網民隨即指很可怕，她再寫道：「簽合同時並没有條款要吃野味，拍攝期間突然叫我們吃。我們認為宣揚吃不衞生的食品不道德拒絕吃，但是製片人說為了收視率讓我們犧牲一下。很願意吃的那位，後來用詭計誣告别人不敬業也就可以理解了，原則標準不同。」

去支那做野，小小野都唔肯食，係咪對偉大既蛆國防疫系統唔信任？

葉璇大大

宜家係咪唔閪畀面我大佬

好惹味喎

跟住你串我吖嘛!

咁撚串